味道拉麵的情意結

是咁的，話說小弟仲係好細個嗰陣，電視係會經常出現味千拉麵嘅廣告，但係直到宜家大學畢業出嚟做嘢都仲未食過。有時同女朋友出街拍拖嗰陣偶爾會經過味千嘅分店，每一次我話想試下嘅時候，我女朋友都好堅決擰頭話唔食，因為佢自己食過，覺得味千好撚難食。

今晚，小弟再一次經過味千某一間分店嘅門口，今次唔同嘅係，小弟嘅女朋友暫時唔喺香港，於是我諗都唔諗就行咗入去。小弟細心觀摩咗味之拉麵嘅餐牌，經過大約五分鐘嘅心理交戰之後，我決定叫一個叉燒豬軟骨拉麵套餐。呢間分店嘅上餐速度非常之快，相信不論係廚房嘅廚師，抑或係樓面嘅員工都係千錘百鍊，萬中無一嘅人材，否則係好難喺一間旺鋪之中維持如此高嘅工作效率。

店員端上拉麵以後，我習慣性聞咗一聞拉面吧湯底，乳白色的濃郁豬骨湯底伴隨著大大片叉燒嘅油香令到早已飢腸轆轆嘅我不禁垂涎欲滴，我一直好努力克制住自己心入面嘅野獸，但係去到呢一刻，我已經完全喪失理智，隻右手不受控制咁以迅雷不及掩耳嘅速度立馬夾起一堆早已浸淫喺湯底已久嘅拉麵往自己口裏面猛塞。

我的主啊！！！！！呢股味道簡單就係前。。。。。。。。所。。。。。。。未。。。。。。有。。。。。。。。。。。驚。。。。。。。為。。。。。天。。。。。。。。。。。。。人。。。。。。。。。。。。咁。。。。。。。。。。咁。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。咁。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁撚難食啊屌你老母，快撚啲執柒咗去啦垃圾味千!!!!!!!!!!

全港執淨幾間？

唔g，但我宜家坐喺港島其中一間分店度

柴灣？

我食到嘔

仆街仲衰過公仔麵，屌你碗湯難飲到核爆
唔係，係成碗野都難食到核爆

好好食wo,豬軟骨夠嫩,豬骨湯又好飲

而家幾錢碗？

一個dinner set 連加一80-90左右on99999

清應該食開屎

味千真係得啖笑

pushhh

細細個覺得好正，宜家

味千依d垃圾去百佳買一包返去自己煮夠啦

有啲尷尬

why

真係俾狗食